你哋有冇屋企人已經覺得武漢肺炎係由美國傳出嚟？

如果佢哋有咁嘅諗法 可以考慮送佢哋去老人院

乜唔係雨傘公司或火星咩?
睇片係咁記錄嘅啵.

其實係中國傳去美國再傳去中國

無興趣同深藍廢老傾計
低係之前唔覺意聽到佢罵泛民放流料搞到搶米

食飯佢哋唔講嘢 食不言

就算係美國整出黎俾中國
中國既責任一定係最大
因為佢冇做好防疫果一部份
由佢係到爆
年尾係到左CUM右CUM 又唔俾人爆出黎
搞到依家咁 中國既責任係最大
因為中國冇諗住搞好 搞到依家傳開晒

我媽有講